幼稚園後巷發現貓屍 爆內臟吐血疑遭虐死

上水馬會道23號上水堂幼稚園後巷範圍，早上9時04分，男途人發現一頭短毛貓屍體倒卧地上，全身濕透，臉部淌血有傷痕，懷疑遭虐待致死，報警求助，警員接報到場，並召來愛護動物協會人員協助，正了解其致死原因，警方暫列虐待動物案件處理。

據了解，該頭豹紋色成年雄性短毛家貓，左前臂有約1吋長傷口，內臟爆裂，口吐血，初步疑受撞擊致死，不排除由高處墮下，或曾被車輛輾過，警員翻看附近cctv，發現清晨5時，短毛貓已伏屍後巷，但不見有人爬入後巷行兇。

MEOW MEOW

平時當主人係狗呀拿

宜家啲幼稚園學生咁暴力